有冇人今日買左wonder woman但d/l唔到

見今日特價$48即俾$
喺公司用wifi揀d/l就冇理佢
諗住返屋企慢慢煲
點知仆街冇郁過
咁就stop左佢再d/l過
點知一直彈句無法再使用此項目
就咁play又係彈同一句
我可以點做？
有冇人有同樣問題？

用iphonex經iTunes store買

得左
佢個server問題掛